[韓國親子綜藝] 《超人回來了》討論區

舊post 已經推唔到所以重新開多個
貼下威本先
次次心情唔好睇佢哋就即刻笑返

掛住大發

最鐘意jamjam

ben真係好Q好靚仔

有無睇佢上認哥

jamjam真係好乖

帶廁所兄弟同威本留個靚名
大家好我係昇材b

梗係有 好叻仔

平陰好可愛 撥走d陰即刻變左靚仔

seungjae走左就冇睇了
真係好掛住佢

我都好掛住佢
依家應該再靚仔咗

好掛住廁所兄弟
你最近都係咁靚仔

佢爸媽啲基因都好痴線

佢老豆以前做idol係幾靚仔

新post

姜好下期預告

好癲，gary個仔真係好聰明，天才

希望幫ben唔好再剪呢齊蔭柒頭

掛住建厚

佢兩歲多啲講嘢已經勁叻

好似仲細過呀ben少少

ben講野都叻過建厚
不過建厚屋企講多國語言
應該遲啲先會講得多野

我之前都覺得平陰唔好睇
最後都係俾佢嘅可愛打敗咗
都係好cute呀

我覺得齊陰睇睇下都幾得意呀
但希望佢唔好同william一齊剪冬菇頭

講起頭髮 ben阿哥william個頭都好好笑
剪到有啲似女仔

william剪返個正常頭都應該幾靚仔
不過而家keep住咁都有佢嘅特色

仲要應該係iq,eq都好好，好識回應人同人相處，前幾期佢買樂器個集，睇人捉棋識祝個阿伯要贏，買樂器識話行埋其他舖頭諗下先，聽到貴話唔買，仲係咁拉住vj走，最後俾佢自己揀都冇買貴既，買個平同gary慳錢

學野又快，又記到咁多歌詞同英文字母

seungjae都係 個陣勁鐘意佢 覺得佢好聰明
老母做醫生 老豆做生意 蠢極有限

建厚下次返來應該識講野掛 不過佢講德文我地都聽唔明
我覺得好似ben而家識講少少野又講唔正既時期最得意

佢要做諧星

仲有冇人繼續follow下下車家庭

露熙細妹同佢勁似樣

書言書俊同大發呀媽都有開youtube channel

以佢個樣明明可以idol出道

我有睇大發youtube！
書言書俊最近好似有喺一個節目度出現
係同佢地阿媽一齊 我唔記得咗個名

而家三胞胎都勁大個讀小學喇
勁掛住以前萬歲細個傻下傻下個個階段

大到時間過得真快

鬼佬中意剪菇頭

JTBC流浪市場第一集

有睇大發YouTube x2 ，佢地前排成家一齊跳anysong

唔知你地知唔知kbs有個節目講小朋友組隊踢波？係金鐘國同梁世燦主持，叫飛吧，小射手，大發阿爸同 建厚阿爸都有上過個節目做教練教小朋友踢波，好希望大發都加入呢個節目呀！

呢個節目都幾好睇，tsks都有翻譯呢個節目

手機入面有幾百張相都冇del
好多回憶 已經下左車4年

建厚係咪真係會番嚟
走個陣拍到下車咁款

好似話因為支那肺炎所以延遲返韓國

仲有冇人依家keep住集集睇？

我由三胞胎時期keep住睇到依家，有排仲癲到等唔切中字，睇韓國kbs直播

好羨慕其他韓綜running man個啲討論post keep住唔停，集集都仲有人不停討論，無論連登定台灣ptt都係

有得同人討論鐘意既節目係一件好幸福既事

希望呢個post唔好咁快沉底la

嘩，依家韓國咁嚴重

咪有排都番唔到嚟

希望韓國快啲冇事，好驚連綜藝都停拍，冇得睇超人同斷我糧冇分別

希望番嚟個陣啲頭髮已經長番

想聽佢講野多啲
佢講娜恩啊把聲勁可愛

好掛住牙厚

我係集集睇架
不過我係威本先開始追
三年前見fd出街睇到係咁笑 心諗細路仔有咩好睇 之後就比佢搞到集集追

我都擔心而家咁會唔會停止錄制 請給一頓飯都停左 不過健康最重要

benben贏哂

佢整親塊面變左"酒粒"仲可愛左

係呀，ben依家終於識講野，同到阿哥交流好正，佢屋企集集啲情況仲好睇過追劇，上次戒奶嘴都搞到人又喊又笑

我由時安開始睇嘅 而家都堅持緊集集追
我會努力推post 㗎啦

最近見到多咗人留意威本都幾開心

佢哋兩個真係好有愛
不過之前預告影到d類似印左對白既薄就比人話佢哋係有劇本 之後節目組解釋返係為左即時整理現場內容
我就覺得綜藝點都會有每集大綱咁既 但你話要完全控制兩個字都唔識睇既小朋友我就唔信囉

你就好la,有fd一齊睇!
我成日推介俾啲朋友睇都冇人理我!
我自己本身日常生活唔點特別鐘意細路仔，啲朋友都唔明點解我甘沈迷睇，但超人揀啲細路又聰明又搞笑，韓國拍綜藝又識拍，拍得真係好好睇!

有無人留意男主持果家 佢哋兩公婆都好好笑

戒奶嘴我真係喊到痴咗線
佢啲BGM加埋啲回帶片真係搞唔掂

飛芝士
佢哋一家真心sweet

我有fd無追但都係咁用我整既威本whatsapp sticker
唔緊要啦呢到有好多人陪你睇 可以多d入來

佢兩個啲反應真係估佢地唔到，就算作家都寫唔到咁既劇本la, 同ben咁細點記到台詞劇情

William扮奶嘴同ben果時我都開始喊
之前拍賣玩具 掉低ben去鋪頭 除底褲 果幾集都睇到人好感動

之前去澳洲最後willben嫲嫲嗰度都好好喊

扮奶嘴同ben講野*

慢鏡頭影住ben追住個航拍機行出去個下同拍愛情偶像劇冇分別!
William 明白要含多幾野個奶咀先係真正告別，仲識鼓勵ben自己掉左個奶咀個下，真係大人都無佢甘叻!

我覺得拉拉姊妹都好搞笑
有集家姐開髮型屋 幫佢阿爸剪頭髮
真係剪咗幾條出嚟

係呀！希望Nana身體健康 佢都好可愛好搞笑

will叫ben快啲走個下，佢自己頂住隻鬼個下，真係喊到我傻

拉媛係一個小大人

仲有集好似係ben同william 食水果
之後sam係ben個肚到塞水果都好好笑

所以好似無咁討好

之後ben生咗個瓜出嚟

但好可惜上集sam自爆俾will聽佢扮鬼扼ben, 應該第時sam會少啲扮野扼will, 最多扮野黎扼ben

其實個下我覺得sam唔洗自爆羅

上fb成日見到william同bentley啲cut阿哥跳到甩褲笑到pk 搞到好想睇 但要由頭追又好似太多集

倒酒果次

可以睇咗近期個啲先嘅
之後先再翻轉頭睇都唔遲

大陸b站其實有淨本特利家cut既集合，你可以由最新個集睇起就得

如果真係想開始睇
你可以上youtube KBS World TV度睇下
佢有英文字幕同埋佢係cut好晒一個家庭咁樣
不過唯一壞處係update得比較慢

佢啲語氣真係好正

而家開始每個星期追最新既集數都可以架
舊果d得閒可以慢慢追 youtube同b站都有好多經典片段可以揀來睇

Lm

放心啦 相信好快又會到返ben變成工具人來教育哥哥 上次william以為ben食屎笑死我

我由haru sarang 雙胞胎開始睇，宜家個個都大個晒
好掛住佢地bb牙牙學語既時候

揀啲嚟睇
William bb個時期冇而家咁搞笑 可以主力睇Bentley出世後兩兄弟一齊搞事 William踏上諧星路一去不復返
必睇就Bentley出世個集 喊到pk

勁鍾意ben同william 前晚發夢見到佢地 同佢地玩 好開心仲可以比ben啜

我好似由時安bb個陣追到而家 所以同國一家下車個陣真係勁唔捨得

厚厚快啲番黎啦 好掛住你呀

同國又會踢多一季 仲未退休

我都係好早播個陣就開始睇
由雙胞胎bb仔個陣睇到佢哋而家咁大個
好感慨仲記得時安老豆成日撚佢

我都勁唔捨得大發b
好彩佢哋而家有個YouTube Channel睇吓

李同國係我理想型真係好正

Same

gary

好堅呀佢年紀甘大仲踢，自從睇左超人我就好鐘意李同國，有佢既綜藝都會睇

佢真係好屈 4字頭仲踢緊

靚仔身材好專一 佢老婆簡直人生贏家

佢一家就算退出都唔抗拒上節目，除左媽媽，仲主動拍youtube，都令人安慰啲

唔似三胞胎阿爸講明唔想細路再暴露起大眾眼光咁抗拒

以前追三胞胎而家追威本
我發現我好專一淨係鍾意為食大頭BB
民國同BEN

同你一樣都鐘意民國同ben，佢兩個一樣除衫換衫都好易click住個頭好難著衫，好慘，但又覺得勁搞野好好笑

食屎真係一大經典!
ben真係咩都夠膽食，連蚯蚓都想食，希望佢大個唔會好像sam咁變肥佬

我都系雙胞胎開始睇起，仲意三胞胎，佢哋吾出演之後有一排冇睇，
再睇番系因為建厚娜恩，但佢地又吾出演
好彩衣家有gary個家既小好

ching打返正字先

果次好彩有VJ阻止
SAM仲掛住捉雨

係捉魚

暫時都唔使擔心
新一集佢除咗衫之後原來好瘦

留名

本身剩係睇willben 之後到宜家除左拉媛其他細路都有追不過有睇過一兩part拉媛覺得佢都幾cute

係呀，估唔到佢個肚腩甘快冇左，應該因為佢發育抽高緊，同佢又唔係will甘抗拒食菜同去便便，消化好啲

佢個肚仔好似細左

ben識自己遮住個兩點，
ben真係大得好快，成日覺得佢同will身高份量唔係差好多

由三胞胎開始睇
除左佢地最鐘意書言書俊（書俊D奶音真係不得了）同建娜
而家淨係睇William肥仔ben同Gary個仔
建厚娜恩快D返黎啦，姨母好掛住你地

建厚

威本媽粉報到

昇材B你好

成日kick住仲要比老豆恥笑
補返張qq相

睇佢呀媽IG
豬仔瘦左呀

已經唔豬啦，無左果種軟綿綿感，變左個靚仔

同埋剪短左頭髮即刻man左

真係好似個王子，係好型同靚仔既可惜再唔係豬豬咁可愛希望返黎後行為性格無變，昇材咁一大左就同細個唔同哂雖然我一樣咁鍾意

除咗第一句之後同你完全一樣!!!
以為自己打

我，好鍾意煲韓綜，最近出中字都會優先煲左超人先，由小愛開始睇無間斷過，話咁快我都由讀書去到出黎做野了，時間真係好快過

軟綿綿感形容得好好

諗起建厚就係傷完返來就活躍左好多
有時真係唔想佢哋大得太快

建厚將來會係奇洛李維斯

好少見人都鐘意睇雙胞胎，明明佢兩個啱啱識行果陣勁可愛

想要set stickers

好驚william大個左同佢老豆一樣樣

我用WSTicK 整可以sd個file去telegram 既 但我唔識點放係呢到
你想要既話留telegram名比我呀

推gary個仔！ 好聰明

william so q樓主係咪willben ig page嘅??

好掛住建厚豬豬啊

啱啱嗰集係咪冇gary
btw終於有人開超人po

唔係呀 我成日拎佢哋d圖炸

係呀 不過下集就會有返喇
我都係今日search先發現好耐之前有人開左係娛樂台但封存左推唔到
估唔到新開無耐就咁多巴絲過來玩

我都好鍾意雙胞胎

佢地岩岩識講野都好得意!!!
細佬仲要幫哥哥翻譯

書言書俊真係睇住佢地大咁
由bb到識行識走駁老豆咀

大發都係 仲記得佢喺學行車個幕
第一步同第一句爸 都有影低
最得意個幾年 好彩有節目錄低哂

大發細個都好得意
其實兩個家姐都好可愛
又會拖住手去廁所又一齊偷化妝品玩

以前成日都講豬言豬語 好鬼可愛，唔知依家豬仔係咪已經識講好多嘢呢？吾想佢咁快長大

淨係追威本
我媽話Ben 靚仔啲
但我鐘意William 多啲 咁細個就好懂事

一路都覺得秀雅靚d 直至有一日發現佢真係肥左好多

william成日都搞到我喊

有集wiliiam話想sam focus多啲喺佢到真係睇到好心痛

William比髮型封印住美貌
唔好比啦兩個都咁乖咁可愛 佢哋兩個既互動先係最好睇

我有一排冇睇，突然睇返先發現秀雅肥左咁多
仲以為佢係食極唔肥體質

由開播睇到而家
但近期嗰啲好多都飛嚟睇
最鐘意都係三胞胎同書言書俊
而家會睇晒全段嘅得willben

其實照顧兩個年紀差唔多既細路真係好難 但sam真係教得好好
明明william只係大ben少少但係重要時候都好識為細佬著想

係有一排成日都係得大發 應該家姐返學唔得閒成日拍
佢真係食好多 細細個就食好多 所以好細個就高過雪雅

sam真係一個好好嘅爸爸
仲記得佢好注重willben嘅禮儀

黎緊個集嘅預吿出咗喇

Lm
由尹厚俊秀時期開始睇feeling old

每個星期最期待就係睇超回

尹厚唔係爸爸我們去哪兒咩
定我記錯

最鍾意威本
最近呢幾期越嚟越好睇
期期好似睇偶像劇
又有笑點又有淚點

William話細佬可以變豬仔
但唔可以做大話精

明明佢上集先講完大話
女裝ben幾靚

屌好似係柒咗
差啲唔記得有套爸爸我們去哪兒先

望住佢哋一日比一日大個，直到佢哋下車嗰陣，真係好唔捨得祝個個快高長大身體健康聰明伶俐

由第一集試播睇到而家 估唔到連登都有同好😭😭😭
嗰時考DSE都係靠啲細路抒壓

遲啲李龍大同佢千金好似會加入
李龍大實電撚死啲女

btw 最得意真係三胞胎

邊度有講
細細個睇我結已經好鐘意佢 好靚仔

Bentley 重複講hello 好qq

有就正
但如果佢地加入就代表有人下車

William 真係絕世好哥哥
我見年紀近嘅小朋友打架當食生菜咁
唔會好似佢地咁相親相愛

上個幾集will將個大獎卡住係個千秋到，ben又講到一舊舊聰明到揾佢哥對鞋掉佢老豆笑死我依度，老豆以為個仔卡住左，仲要急到鞋都著錯最尾又感動嚇死佢老豆

明明其實自己都好想Sam錫多啲佢，好想Sam都讚佢，有時又表現到自己嬲咗Ben咁，但轉個頭又係讓哂Ben，又好識為佢著想

不過梗係有少少預感日後Ben嘅脾氣會更臭

想要

其實對大仔好唔公平

不過ben講野好似冇William咁叻 (比較一樣歲數果陣）

唔好意思 呢個post開來唔係比你地罵小朋友 唔知你兩歲果時做緊咩呢

William都係大一歲，其實仲係好細個
不過我諗相差一年嘅兄弟姊妹多數都係咁，爸爸媽媽好易就將重心放哂喺細嗰個度但好好彩嘅係Sam真係一個好好嘅爸爸

我想講 好多時佢兩個搶野果陣 sam都係罵晒佢哋兩個 無話哥哥一定要讓細既

無鬧佢..其實你可以唔洗咁敏感，你冷靜少少
我只係覺得William同Sam爸爸都好錫Ben，小朋友好易慣咗比人寵

係啊，個到喊到傻 will真係一個超級好嘅哥哥，點解可以咁乖寶寶

3歲人仔識得諗咁多嘢

所以sam有好多位都做得好好
年紀近嘅小朋友好多時候係要一齊獎一齊罰

不過有啲位係冇辦法係要照顧細b先
例如 抱 分食物 坐位咁 都係首先滿足同睇住細b先
大b係照顧方面係排第二個
但大b年紀其實都唔係真係大好多
內心都會覺得有唔開心
有一集就係話William 覺得sam中意ben多啲
都可以睇到佢覺得sam偏心細佬多啲

Sam喺ig都回應過好多次呢類說話
You are seeing a small percentage of their life.

其實我地每星期睇得半個鐘 又有節目組剪輯 邊了解咁多野 我暫時咁睇又唔覺ben有幾唔懂事 如果唔係佢就唔會除褲比William 而且sam一定唔會比自己個仔變壞

開籠雀

我明白呀
其實我真係唔係想鬧BenBen，可能我表達得唔係幾好，sorry

sorry係我表達得唔好，我唔係有想鬧佢嘅意思

唔緊要 我語氣都有d唔好

我媽咪成日話佢呢個look好似女

估唔到有咁多巴絲都係fans
果然要開新post先得

好想佢地有多個妹Victoria
不過yumi媽媽應該會好辛苦都係ff下算

我睇威本個陣我老母成日問我佢地係咪女仔尼

我以前用佢呢個look做whatsapp icon都比fd以為係女仔
唔知sam遲d會唔會想追返個女呢 不過而家照顧威本都忙死佢

有冇人鍾意娜恩建厚
每次聽建厚buchibuchi咁講嘢真係好得意 希望佢地仲會番嚟

以前Sam係真正的男人鳩下鳩下咁 點估到生左兩個仔之後有咁大改變
但如果要講我最鐘意既家庭應該點都係三胞胎 好掛住宋國列車

我媽好鍾意昇材

追女最好過兩兩三年先 唔係我怕Sam會支持唔住
而家兩個仔佢都湊到心力交瘁咁款

我屋企人經常性誤會建厚同ben係女仔
尤其係建厚頭髮長長紮起嗰時
真係好掛住娜恩建厚同埋好睇下Baby Park係點嘅樣 一定都好cute

會返來架 不過要等肺炎完左先

鍾意呀真係好掛住
好期待娜恩豬豬照顧細佬
幾時先有得睇

想像到佢2個好錫阿妹
都係 生Ben仔嗰集睇到我係咁喊

佢真係好似女仔，好似粒糯米糍

yumi媽媽年紀都唔細
順其自然就好

同埋媽咪應該會好辛苦

一開始我鍾意娜恩多啲
睇睇下發現建厚真係好搞笑
覺得建厚宜家有啲似女仔

建厚依家變咗靚仔啦

依家成日無聊睇返佢地D clip

唔知點解覺得anna唔係好想佢地兩個繼續咁

真係好可愛

外國美男

無錯⋯ 感覺到佢好唔想上鏡咁

我睇william當係女算喇 反正髮型差唔多
有時會覺得william好煩 但見佢想爸爸注意佢多啲唔好淨係錫晒細佬又會眼濕濕
兩兄弟年齡太近就會有呢個問題

我都覺
同埋宜家anna出鏡係咪都有blur咗自己

威本都係試管嬰兒 得來不易呀

同感呀,同埋唔知係咪媽媽係外國人,成日覺得佢太後生,好似仲未係好熟手照顧小朋友

始終外國人比較注重私隱 唔想仔女過度出鏡都好正常
我最初睇果陣好膚淺咁諗點解爸爸咁既樣會溝到Anna

入坑位

呢個真 不過踢波個陣應該係幾型既

個腦已經響起佢地首主題曲

佢之前係咪對節目組有不滿？好似話佢哋特登搞到兩姊弟有爭執咁 然後娜恩好難做

仲有建厚受傷後回歸個集 笑到飛起 無啦啦勁多野講 又周圍放屁

我媽都話點解會揀個唔靚仔嘅韓國人
但其實佢爸爸好搞笑，呆下呆下又蠢蠢地咁
同埋feel到即使佢好似咩都唔叻，但其實好錫2個仔女

笑死佢老竇其實幾廢
不過係幾sweet 甜蜜柱昊

有一集係大發爸爸同娜恩爸爸同場比賽 兩個拍埋一齊大發爸爸即刻靚仔晒
好掛住成日比爸爸玩到發脾氣既大發

呢兩張gif之前都無特別留意建厚 仲覺得佢個樣好似好成熟咁

睇睇下就覺得爸爸好好笑 雖然個樣都係懵下懵下咁

係
Anna有講其實建娜唔係成日嗌交 但節目組會放大佢地爭執嘅部分
娜恩知有鏡頭影緊會顧及埋其他人感受 搞到好似建厚無理取鬧發脾氣咁

類似話個排節目組見到建厚發嬲好hit多人睇 於是剪左好多佢同娜恩有拗撬既片段出嚟 搞到有人話建厚脾氣差 又有人話娜恩唔識讓個細既 最後anna直接ig出Post diu9節目組

其實建厚咁細個想佢脾氣有幾好姐 點解啲人連細路都唔放過

以前書言書俊又係咁 成日就話書言鐘意喊扭計唔讓細佬

呢張圖笑到我

節目組為咗吸引多啲人留意

小好上集嘆氣笑死我
Gary仲幼稚過個仔

好認同 我覺得上得超回既小朋友都好可愛好乖 鍾意睇佢地就係因為佢地夠單純 而且教小朋友真係唔係旁人睇到咁容易 唔明點解d人要對佢哋咁多惡意

佢個仔喊到

係都要拎個鑊整
好在有PD姐姐

學Sam所講 電視上播出既只係佢地生活既一小部分
如果真係好似啲人講到咁衰 老豆老母肯比佢上電視台都唔肯啦
但電視台剪到咁都係仆街架喇 咁樣擺啲細路上枱

搞到我諗起以前爸爸去哪兒又係咁，民國比人鬧佢年紀最大但成日喊

我無諗過Gary會肯再上綜藝 仲要個仔咁得意

我覺得係Anna唔想上鏡啫
其實拍攝某程度係可以畀媽媽休息下 嚟緊拍攝就可以畀Anna有時間湊baby park

其實Anna已經湊得好好 教到天使娜恩出嚟
要個外國人一路學韓文一路育兒都咪話唔辛苦 始終朴柱昊成日要集訓比賽
Anna喺ig都話過返瑞士先至有佢家人幫手湊小朋友

原來係咁,因為我都係呢1-2個月有fd介紹先睇willben 所以好多野都唔係好識

我唔係由開始就睇 不過都係因為Willben 建娜先開始集集追
見你講Anna好後生
其實朴柱昊都算後生 先33歲（之前真係睇唔出
應該喺而家參加嘅超人爸爸入面最後生

我都係睇佢地兩pair先架 後來睇gary個小朋友 真係好聰明

你個fd無介紹錯啦

屌

我都係呢排就會睇埋gary個仔 其他家庭都麻麻地唔太中意主持家人 因為有咗佢地之後 成日佔好長時間

因為主持人個part係收視最高，同埋佢老婆好紅，所以通常份量一定會多啲

旁白都慶元個一家人好好笑喎trot女王 張允瀞～～嗰時睇住小仔細出世真係好感動 轉個頭而家己經咁大個 阿妹都有埋

同你一樣會睇晒will ben同姜好，不過姜好唔係集集有，等左成個星期，好在依個星期日呢集又會有番佢

利申超回忠粉由haru追到而家 好掛住大韓民國萬歲 小愛 露熙同大發一家最近停課又由頭睇過 睇番GD上小愛個期笑到暈係度好唔捨得佢地嗰個咁快大過

鍾意jamjam 但佢老豆。。。

呢套又係好睇 最鍾意東海美斯同河謙

小愛對住GD除左條裙個下

有由延宇係佢呀媽個肚未出世而經有追

太好la, 終於搵到同好，呢套好小人睇，冇咩人討論!

志源真係好sweet, 好好禮貌，佢又最矮，好鬼可愛，好有天份!
河謙平時甘頑皮，但一上埸勁專注，得佢肯專注防守!
另外正元書真都唔錯!
正元好成熟全能，岩做隊長，守門又勁!

Thx

估唔到佢係最收得

厚厚姨母報到

我都估唔到你當我係妒忌佢啦 每次才都淨係想睇多d ben同will

唔係我個味有睇過個仔周圍宣傳呀媽演唱會個到淨係覺得個仔好癲鳩 係幾好笑既

初初以為佢哋客串下
阿仔好搞笑成日唱trot

好似未有正式fc 但李龍大好似有係其他節目默認過
應該都會等李龍大完咗奧運先 (雖然佢未必有得打)

推下哩個post先

兩公婆講肉麻野好正

真係好鍾意WilBen
William 真係一個好哥哥 又聰明又乖

好鐘意佢兩個既兄弟情

同埋哥哥好老積講野好好笑

有集仲要學佢老豆講埋啲肉麻野笑死我

威本
覺得benben靚仔啲 但最中意William
成日都覺得好神奇 點解佢地可以咁乖
仲有呀Sam真係好多道具

仲記得一開始係露熙爸爸教佢育兒到而家佢已經自己做左專家
好鐘意睇佢教仔手法

但係宜家收視最高唔係多數willben咩

我都好鐘意佢地
娜恩又靚又叻又勁considerate
成日照顧細佬 有時仲要carry埋老豆
細佬勁得意 好掛住佢個chubby face!!
講娜恩啊娜恩啊 婆咋婆咋婆咋嗰陣真係cute到爆
佢地2姊弟同埋同爸爸既interaction都好好睇
宜家冇咗佢地好似冇咗樂趣咁

建娜fans

最尾嗰張ben塊面好多肉好得意

有其父必有其子 佢應該抄低左好多語錄等大個溝女用

表白阿厚

佢同ben ben 同台真係好搞笑

同ben一齊食檸檬真係好好笑

多謝

Ben果時仲羨慕佢有咁多頭髮
而家兩個都嘈左好多 好期待佢哋再同場 可惜果次拍年歷無得一齊

有啲掛住光頭ben冇咩頭髮嘅ben好可愛
好想睇佢哋一齊不停咁食嘢

厚厚一見到阿ben 行埋黎即刻後退

露熙

食檸檬酸到wink

最愛光頭時期

連登竟然有超人回來了post
娜恩建厚Ben&William

我都係岩岩先知
好想benben識講多啲野
好期待睇Benben同William一齊吹水

Ben 依幾個月大得好快，冇左啲babyfat
變左個男仔

好似佛，好鬼得意

其實之前都有人開過
不過沉咗
希望今次keep到

唔想佢大得咁快
而家講嘢一舊舊好得意

之前開娛樂台可能無咁多人睇到

最鐘意岩岩識講野既時期
不過ben學講野算好慢 完全睇唔出佢同小好差唔多大

調轉諗係小好太叻
佢講嘢仲叻過我去幼稚園個陣見嘅k1細路

每次諗起佢同肥ben建厚同年都覺得好不可思議
btw覺得gary係一個好老豆，肯陪個仔睇搬屋車睇咁耐

整早餐俾個仔都勁多idea

勁多煮食工具一齊玩

buji buji buji buji buji
teeda teeda
留名

Buja buja oh!?

odiddi? oh? pojapojapoja...

Gary簡直顛覆左我對佢既印象 小好太得意喇

點解個Post有聲既

Ah pa~papapapapa~ ah!!!!!!!!!! Bujubuju oh??

我同你一樣，我都由追三胞胎到依家嘅威本
我又係勁鍾意民國，睇佢食野好治癒
威本兩個都好cute

我同你一樣！
又係鐘意民國同Ben
大頭bb係咪特野為食同得意
我最記得民國想飲蘋果汁
講「apple ju ssss」勁搞笑勁得意

旁白一家真係好好笑

我中意細妹 面圓圓 最新個集仲跟節奏跳舞 得意到暈

320是咪最新一集？

係呀聽日播

本身會skip旁白一家

見大家講完 好似可以睇番

我都係 睇4次喊左4次⋯⋯
覺得自己好痴線睇超回都可以喊
但最後William 話因為佢最後無咬過一次所以先唔捨得個到覺得好感動 點解佢地人仔細細都會識依啲野

原來有討論區，正！
追開威本，佢屋企真係日日精彩，好睇過劇
每次都笑中有淚

我都係
個集我都覺得好好喊
William真係一個好細心既小朋友
共情能力好強，又會循循善誘咁去勸ben
佢既離別儀式真係令我好感觸
大人都未必明既道理 一個細路仔竟然睇得咁透徹

諗起自己經歷既幾次離別，點解會咁傷心咁不捨，原來真係爭左一個能觸碰既別離儀式
估唔到睇個親子節目都學到道理

William 真係好溫柔、好乖嘅小朋友
不過我想佢剪短少少頭髮

係 就係諗番自己啲經歷 佢戒奶咀其實就好似自己一定要放棄好唔捨得嘅野一樣
所以覺得William 好勁 點解會識依啲 最後仲叫佢親手自己dum 而ben又真係好聽話自己dum左仲同佢講拜拜

呢一家主要係旁白同trot女王真係好搞笑
夏英好q 延宇好sweet

lm

娜恩建厚幾時返黎

btw好掛住大韓民國萬歲

我諗應該有排都唔會返黎
韓國而家啲武漢肺炎太勁

媽媽ig講左會遲D返

Same
最懷念 小愛 雙三胞胎

今集鄉村造型

其實我都唔想佢哋返黎韓國先
係外國住空氣又清新啲
又可以減少患上武漢肺炎嘅風險
佢地三粒b太細個 免疫力太低啦

Ben前幾排學緊點講野嘅時候
勁鐘意講 咩啊 咩啊 咩啊
好得意

真係好愛呢兩兄弟 仲好喊過d愛情劇
之前拍賣會william放棄自己鐘意既玩具話一定要用晒現有既錢買到恐龍送比ben已經覺得佢係天使
Ben有個又搞笑又溫柔既哥哥好幸福
之前sam好似出左本育兒書 如果我識韓文都想買

佢講咩呀好有親切感 好似廣東話

係咁loop佢句 naega?

好掛住William 句 yeah baby

仲有william 每句最後都加 hoxi～？

佢仲要岩岩喊完眼濕濕咁講
勁想咬佢塊面

Hello hello ~

呢集我都好感動
個時William好似都未夠3歲
一個咁細個既小朋友 竟然會咁識體諒人
自問都未必做到

好鍾意佢哋咁肉麻

係咪메롱？（中文應該係指吐舌頭）
得意到傻
有一集著淺藍色恐龍衫一路跑一路講메롱
個次係杜拜去博物館俾保安叫佢靜啲佢又話메롱 好可愛

潮流大師鄭雨盛

冇人講小愛既

一樣由三胞胎上車開始睇
但係被雙胞胎圈飯！
佢兩個由bb仔爬，到學講嘢啲奶音記得輝才仲教書俊嗌oppa
Keep住睇到書言書俊下車就冇睇
咁耐都冇人帶佢兩個上嚟嘅

好得意呀
好感動咁多人都由三胞胎雙胞胎睇起
雙胞胎下車個排真係傷心到停左一排唔睇

建厚勁得意

私心再推書言書俊
因為佢地下車之後嗰啲都唔識咁濟
有段時間剪完頭髮好清爽又靚仔又得意

我講既咩呀係呢段

不過메롱好都得意

建厚個any song challenge

加埋個眼神

有冇人都鐘意昇材

當初因為小愛先知道超回

果陣仲有對俊宇俊書兄弟，呀哥而家應該高中了

最鐘意書俊問野
依個bu吖？

你好

點解你宜家大個怕醜左咁多

呢個時間嘅佢真係無得輸

書俊啲奶音好得意
好彩而家喺youtube都有得睇佢哋

諗起李輝才孭一個抱一個咁湊佢地 果48小時好似48日咁漫長

掛住建厚b

係咪冇人鍾意李多乙
佢好靚仔

多乙엉아愈大愈靚仔

細個已經咁有台型

J2播緊超回

仲係冇咩頭髮嘅ben

專一長情嘅男人

書俊細個個兩舊肉真係超得意

掛住豬豬

好擔心anna唔比baby park出鏡

個個都好可愛
之前集集都追
呢家返工好忙 就無集集追
要搵日睇晒去先

Epee

哇估唔到佢仲咁鍾意依隻公仔
記得佢以前個隻個鼻爛左

呢隻都仲係爛鼻個隻
痴心情長劍李多乙

多乙 x Epe

多乙哥哥

好可愛arrrrrrrrrrrrrrr

眼大大笑得好可愛

最新個集好好笑
姜gary都變成咗個冇咩用嘅老豆

Ben之後反擊

Gary:綜藝入面既感情線係無法實現

傷感到

鐘國前排先係rm同智孝講 如果你接受既話超回就係你哋一齊拍

小好好似天才
記憶力好到啲vj都嚇親

真心搵一集去驗IQ
天才

我睇個陣都係記得4 5個
佢全部記得超勁

仲要咁細個已經講嘢好叻
睇佢同朴導演嘅互動好好笑

BenBen真係大得好快

最新一集ben好委屈
但又難怪威廉同sam會懷疑佢 平時咁鬼為食

仍然都係咁食嘢
睇佢食嘢好治癒

建厚面豬登點解可以咁可愛

最後食埋william啲麵 但william又驚話錯ben

我諗Ben係特登
但William也太好騙

係William眼中，ben係食過屎既人

我最鐘意睇佢食肉拎風扇出來吹果次 好似醉左咁傻笑

嗰時 rm 唔知係綜藝效果定真係簡單 test, 佢 iq 係最低嘅三個之一
個媽媽有幾叻先生到小好咁勁

但其實我平時睇綜藝覺得gary都係聰明幾醒

小好都遺傳到gary幾多才能，撩女仔，音樂天份呢啲，好像見過啲人留言話小好遺傳gary對數字都幾敏感既天份？(呢樣我冇留意gary唔肯定)

同9估小好媽媽好像話係gary公司職員, 點勁去唔到三胞胎媽媽係法官，同勝材媽媽係醫生呢啲iq級數

不過睇gary湊小好，估唔到gary甘有耐心對佢個仔， 相處又有時有啲似朋友甘相處，可能佢兩公婆對教育小好方面都好好，所以小好甘快識同甘多人相處同識到甘多野

希望佢快啲測，真心好想知佢iq幾多

法官 醫生 公司職員同iq冇直接關係

推斷下姐，做得法官醫生點估iq都唔會差得去邊，至少大機會iq多數都好過一般娛樂公司職員仔la

同平時ben又真係會偷食，食埋will個份，點知佢今次真係冇

呢幾集ben都慘，喊左兩集，但又覺得佢甘委屈既樣好得意

個陣建厚又係覺得佢嬲嬲豬個樣同個手勢好搞笑

個臥蠶靚到

隻髮夾好cute

真心好勁

初黎報到請問食屎係邊一集

181125 E253

呢集睇幾多次都覺得好好笑

好羨慕娜恩

好靚仔
細個又勁q

平時見到ben喊都會想笑 但奶嘴果集真係喊埋一份今集又係好可憐
不過見佢之後整估返William就知佢已經無事

明明齊陰超得意！

Ben試圖用隻大碗令個頭睇落變細啲
可惜頭上頂帽出賣咗佢

今集延宇個到好好睇
將賺番黎嘅零用錢買野俾媽咪同呀妹
自己得一枝珍寶珠
最後潤貞番屋企個時三個一齊歡迎佢個到勁sweet
覺得佢地一家一定好幸福

想睇Ben做人阿哥

哇！！

韓國做試管嬰兒係有得㨂性別？

但其實都幾擔心yumi身體
話晒都高齡產婦，佢有威本果陣都好辛苦下

由書言書俊開始睇 真係Q到核爆

係囉 佢仲大過sam架唔好啦

雖然好擔心yumi身子
但一諗起之前威本女裝就好想佢哋有個妹妹 一定好靚女
唔知benben會唔會爭妹妹嘢食呢

最近個集gary個仔玩記憶力game
有無咁聰明 記得晒啲位
如果真係咁聰明 gary真係要帶個仔去驗下iq
分分鐘資優

無

留名，因為建娜開始入坑
依家中意埋willben同小好

今集一開始jamjam探訪嗰家人都幾好睇
個仔好靚仔

個bb好得意
佢哋固定應該都幾好睇

我都覺太陽幾好樣

正常屋企生活係同觀眾一樣 日日差唔多
Sam集集有新花臣 就知一定有劇本 不過都係畀大人睇
細路自然反應先最值得睇
上次gary個仔望住老豆整餅 歎氣嗰吓笑到仆街

食屎嗰集真係精彩 記得同一集有甩鼻外星人同大發做朋友 咁啱嗰集其他細路都好笑到仆街

呢家人我都勁鍾意睇好好笑又好有愛但唔知點解連登同海外冇咩人留意 反而韓國當地由佢地再上車開始幾乎每集都係佢地個part最高收視

又高又靚仔

真係搵命搏 想見到ben做哥哥但又唔想媽媽咁辛苦

我都好鍾意佢哋㗎
韓國高收視就應該係因為佢阿媽
不過佢哋一家真係好sweet

冇得揀，分分鐘Sam生到第三個都係仔

姜好真係好聰明好可愛

我成日好好奇Sam屋企一日要洗幾多次衫，抹幾多次地？佢屋企淨係每日做清潔都攰死!

Ben每食一次野就，成臉，成身，成地都係

Yumi啲護膚品同化妝品係咪每個月都要買新？成日俾willben甘搞法，成日一黎就成瓶cream甘倒, 成樽噴霧甘倒!

又有新表情可以做sticker

想要Thx

見到張潤貞一家咁幸福就會諗起盧洪哲
唉...

睇佢哋IG似有請helper做家務
不過啲衫真係洗得好乾淨
好想知用咩牌子洗衣粉
btw 甘

好好奇延宇咁乖咁孝順係天生定屋企人教所以咁
佢同都慶元啲肉麻句子娘得黎又好好笑唔會令人反感
兩公婆結咗婚咁耐仲咁sweet又搞笑好羨慕

WillBen 啲出街衫好好睇，好靚

呢排成日都著呢件外套

鐘意衛衣同工人褲 帶帽都好Q
不過主要係人生得靚

如果好彩多個妹妹就可以買d裙仔喇

佢啊哥都有著過呢件

What?
真既話都好1516
一方面覺得佢地有個妹妹好開心
但另一方面都好擔心yumi
但yumi應該係覺得好幸福先會幫sam生咁多個

新個集William話sam日日都送花比Yumi😍😍

張潤貞係韓國係國民Trot女王黎
我仲以為威本係最高
Btw 超回而家個個家庭都好紅，又去番聲勢最好個時

好多套都係阿哥著完留比細佬
呢件先勁 穿哂窿都仲著緊

穿窿呢件係俾William剪爛

可能啊Sam當係design留個紀念
照俾Ben ben著

我覺得似係佢地家庭氛圍好 個老豆好明顯好愛佢老婆 成日同張允貞講埋哂啲肉麻情話同表達愛意個仔自然會學到同勁愛佢老母Btw超回真係個個都神仙家庭神仙父母 教到啲細路又乖又聽話又好禮貌 反觀香港啲細路同父母教法

岩岩播果陣成日比人屌佢抄爸爸去哪兒 明明兩個節目性質唔同

個籃入面有狗糧？

唔係呀嘛⋯⋯ 咁又真係太過份
我本身係ig睇到隻狗個鼻癡住塊花瓣已經覺得有無咁啱⋯⋯
點知睇個時又真係食到癡住左

今日嘅本本 好得意

好多生果

細心睇 個花上面好似有個骨頭形狀既野？

我諗呢啲就係之前喺屋企影到果份腳本
可能就係故意整到隻狗去偷食花
拍低ben個反應
好多野都無乜可能咁啱

見到呀啡色個粒野
唔知點解我覺得劇組做依啲野都唔出奇
比起以前嘅超回依家好似想主打搞笑真係綜藝感多啲

仲要喊完之後隻狗無啦啦又衝番出嚟

我係b站睇 啲人都話隻狗再出黎嘅時候花瓣方向唔同

想問有無人記得書言書俊細細個去睇心理醫生係邊集？
就係個集佢阿爸先覺得要關心書俊多啲
搵極都搵唔到

所以當戲睇下就算 好多時sam d反應都好怪 今次雖然話ben平時好貪吃 但佢死都唔信ben冇食到真係 我相信現實生活唔會係咁
以為有一集係屋企 佢特登扮唔理william 果次又係太假

仲有ben嘅頭髮 本身亂 下一個鏡頭又夾到靚靚

想請問大家係邊度有全集睇 成日碌facebook watch見到佢兩兄弟同gary個仔都睇到停唔到想追返有由佢兩兄弟出現開始既集數

唔記得第幾集但係呢條link有

如果唔介意大陸網 B站有佢哋既cut

一開頭係因為Gary個仔而睇
睇睇下發現willben 好得意
停唔到咁睇

SAM 啲戲真係
仲衰過BEN扮冇偷食個樣

佢之前大賞個集一野嘴落個插過落廁所嘅獎盃個到

oh thxxxxxx

家庭分段的話YouTube 有～

超回d 小朋友都好可愛
私心最鍾意威本睇住佢地由牙牙學語去到識行識走識搞gag 真係好感慨
william 睇返ben 出世條片 我次次睇都會眼濕濕爸爸媽媽真係教育得好
btw ben 都兩歲幾以為yum媽唔會再生

Lm!!
由三胞胎追到依家

Gary成日笑個仔嗰樣
咪就係因為似你先咁

睇大家留言就會發覺混血兒係無敵
除左以前大發 大韓民國萬歲佢地 都冇乜人留意啲細路女

其實我想威本學好啲英文 ... 雖然有聽過sam鏡頭後會用英文溝通 但唔覺William 講得好似eden咁好

我見佢老母好似幾靚咁 但gary基因太強 好彩係仔

依家鍾意william同ben

威本養隻狗去左邊

之前短暫上過既時河 我都好鍾意
係感情好細膩既小朋友 記得有一集佢同爸爸出去玩 爸爸抱住佢 佢細細聲講多謝爸爸本來唔鍾意帶小朋友玩但都帶佢出去 三歲竟然講啲咁既說話
仲有爸爸媽媽既愛情好浪漫 好欣賞佢地尊重個仔既喜好 俾佢著粉紅色衫做公主 但果陣有人攻擊佢地既教育方法

自從之前ig 單野俾人鬧 兩隻狗就再冇出現
好多人問sam 同yumi 佢地都唔答 我覺得似係俾左人養

點解比人鬧既

印象中ben好似用玩具劍？打隻狗
而yumi冇即時教個仔咁做唔岩

搬左屋之後見d相有時都影到d狗
不過近呢大半年就唔見了

之前聽人講話拍攝果陣會將隻狗推入另一間房度

因為無乜點睇佢個part
最初知時河係男仔 後尾以為佢係女仔
去到佢同時安個集先知佢真係男仔

同時安嗰集真係笑死

同埋時河真係好乖

13年咁耐 會唔會有機會係走咗了

我都好鍾意佢
但好似無乜人留意⋯⋯
時河真係好乖好得意 依個妹妹都大個左好q

yumi caption 打埋兩隻狗係玩具

但之前有集ben偷食又好似見到啲狗糧

本雨 兩兄妹都好似樣

剛出新一集姜好預告

有時覺得啲人真係唔化，都廿一世紀啦，衰啲講句小朋友鍾意咩咪比佢做下試下，仲存在住好古舊嘅思想

willben新一集預告

兩個又俾sam萬歲式罰企

唔識韓文都覺得好笑

寄生姜好 趕走導演 好可愛啊

下集有新家庭 好似係足球員

離家出走 ben仲要講byebye

咁都阻唔到佢食嘢

韓國就係一個咁保守既地方 只係佢包裝得好

次次見佢食唔到野個崩潰樣都好想笑

佢崩潰咁嗌出嚟都好好笑

Hao好得意 成日好中意撩女仔十足佢老豆一樣

我想講
我都係咁
佢咁樣崩潰我覺得好好笑

最新個集佢地兩個真係激到sam死

呢幕好sweet
Ben見到william著左企鵝衫
然後追住佢錫嘴 仲話william可愛
哈哈好可愛啊真係

但有時 我又諗
威本做既野 真係劇本都唔敢咁寫
例如William比lin頭ben啜

威本真係集集歷代級

William果然係搞笑藝人 話想氹ben開心所以準備左d野
Ben腸炎要快d好返呀

有冇人鍾意拉媛Rawon？我覺得佢超得意，講嘢老積但係唔討厭，仲成日管佢老豆，成個阿媽咁

佢影護照相真係好可愛

見佢screen time越來越少，我好驚會冇得再睇

拉媛真係成個小大人咁
換酒果次好好笑

可能本身都唔係成日錄

拉媛除左換酒，仲試過係超市唔俾老豆買酒，同埋誤以為氣泡水係酒 睇黎老豆成日都飲酒，俾阿媽鬧，所以拉媛咁敏感

另外有集拉媛去做測試，發現說話能力係同齡top 1%

細妹拉林都好得意，成日想食嘢，上集偷家姐玩緊嘅玩具黎換取注意笑死我

我都好鐘意時河 個髮型好得意
記得有集佢同一個溜冰選手個女(冇記錯嘅話)叫在仁
時河係畀人誤會做女仔 在仁係畀人誤會做男仔
時河初初仲要唔知在仁係女仔 發現嗰刻反應好好笑

其實好多短暫一兩集嘅嘉賓都幾可愛 但唔知點解節目冇再搵佢哋長拍

呀ben呢集講勁多野

溜冰選手個女好得意
好掛住佢拍超回

一路做任務一路講出來
好可愛

在仁剪留個短頭髮真係幾男仔頭
仲有集時河全州搵時安玩時安一路都以為時河係女仔 影貼紙相錫左時河一啖 話自己오빠 跟住去到時河換尿片果陣先發現時河係男仔 真係笑到痴線

今集又黎了

新一代gag man——William

足球員嗰對仔女好得意

佢兩公婆甜到我死
好羡慕

結咗婚7年都好似新婚咁
sweet到

閃親我
個媽媽好靚 仔女個樣都似晒佢

呢句笑死我 仲話sam係爛演技
本特務好cute

Sam見到佢咁得意都嬲唔落

佢地間屋乾淨企理好似廠景

好似示範單位

呢家人集集sweet 到爆

William 真係不得了，對住佢都唔知好嬲定好笑比佢吹脹

太可愛

主持人又搞笑又錫老婆 好幸福

William既語言能力好似發展得比Bentley早。Bentley快d大個d! 好想聽佢講野，應該全部都同食有關 xdd

有少少似pengsoo

William:點解你個辣椒係黑色既？

排球選手個家
老豆同個仔都好正

哇呢個！！
咁多個超人爸爸應該最靚仔係佢

兩集就無咗

老豆勁靚仔

係啊！！平時老老積積咁 但影證件相呢到一秒小朋友超得意

我記得個老豆仲要好似成日派膠 幾搞笑
成日叫佢個仔唔好再跳 會長高
佢有keep住上嘅話超回收視真係不得了

我都記得
好似係上兩輩(?)開始越黎越高 去到佢就差唔多兩米高
跟住就成日叫個仔唔好跑跑跳跳 費事生太高

咁講完有啲似

啱啱睇翻Sam扮自己Daddy嗰幕
William真係好識照顧人好想知佢哋爺仔孫三代相處會點

William應該會好似李德華嗰集咁照顧佢

第二張好靚仔
希望威本大個唔會好似sam咁肥

William應該唔會
Ben就......
所以阿爸成日想訓練佢做運動員

唔係話Ben腸胃消化得快咩

但ben而家個肚腩仔好似無左

消化得快唔係即係吸收得好咩 唔等於消耗得快喎

消化快屙得快姐 BenBen是咪成日屙屎

咁又係

但呢佢媽媽點解成日出鏡？

找到同好
我都覺 可愛到暈

咁睇好似sam
果然遺傳左sam既美貌

希望佢遺傳到SAM個美貌+YUMI個身材

因為佢媽媽係韓國Trot女王

佢眼大大
眼神又勁憂鬱咁
唔小心比佢電親

好梁朝偉

我覺得建厚老豆幾靚仔

人比花嬌呀呀呀呀呀!!!!

同埋佢啊媽應該係收視保證黎

每次見到 benben 一路食一路笑
自己都會好開心

個個係appa odiga 黎架 不過我都係由個到開始追 差唔多8 9 年 以家尹厚都好大個 隻秀勁肥

為左食可以去到幾盡 hahaha

係呀，靠佢阿媽拉高收視!

例如今集超人E329:
全國收視率： 一部11.7 (+1) 14 (+0.8)
最高1分鐘：16.5（延宇送戒指給媽媽）

俾多個佢阿媽有份做導師既trot比賽綜藝做對比，就知韓國同trot相關既收視都係最高個批嚟

《＃Mr.Trot＃最終結果發表》（直播）28.672％

仲有成俊

智雅就靚到女團門面咁

成俊細個真係好書生型好靚仔，之後大個真係肥咗好多
之前睇節目佢個妹成彬都好好笑

冇咗俊俊兄弟就冇睇第二季 淨係記得彬成日比成俊嫌棄
成俊同俊秀出任務勁好笑
一個好認真一個就掛住玩

仲要Anna溝佢先
我成日覺得建厚笑起身好似個傻子

韓國trot真係好受歡迎

係 俊兒真係好cool 記得有集講佢打針 佢驚 然後打完個下 佢oh

居然係咁
不過佢老豆都幾頓厚老實
同埋係運動員 身材好
呆呆地咁其實幾好 j hahahaha

娜恩好CUTE

夾住自己

好鬼得意

係三胞胎果個老師！

諗起benben 細個

老師睇起來似做咩？
Pen: 我既愛

兩兄弟講啲野都好有愛

ben ben 細個真係好得意好得意!!!!!!1

韓國節目啲混血BB個個都好得意
啱啱睇左小森林 對雙胞胎又係好鬼得意
Brooke好似女版ben咁

Brooke 同 Grace真係好得意
又成日唱歌

即係又有柿餅食

Yumi 堅持Ben跟住呀哥行短陰路線

佢呢個眉上劉海更加凸顯佢個大額頭
個頭咁大IQ 一定好高

其實我覺得個髮型好得意

諗起細個呀哥見到個老師就喊

我睇預告睇到爆笑
我男友問我做咩笑到咁

好肥美好得意

每日一推

push push

留個名
而家重溫緊建娜 睇到全家都一齊睇 成個天使家族咁
睇娜恩真係勁治癒 仲好鍾意佢同洋蔥vj啲互動
好掛住佢地
雖然兩個足球員黎講 大發老豆型英帥仲搞笑
但無用的老父親其實勁溫柔又錫老婆 同anna超sweet 都真係嫁得過

jamjam 真係好乖好善良呢段我睇到好感動
佢以為因為自己食左牛腰 搞到爸爸條腰受傷

今集ben喊既次數破哂過往紀錄

無用的老父親
忠厚老實型啦 諗起有集佢帶左兩姊弟番球會踢波 玩得好開心

Ben

呢排真係集集喊
扭計話唔食果到好可愛
後面兩兄弟話唔比sam受打果到好感動 william真係好乖

好可愛

唔知幾時先可以見番貴公子建厚

而家肺炎爆到咁勁

好掛念牙厚

啊啊啊 原來有post!!!!!!!!
最愛willben

我買左 睇緊

ben 會唔會以為返學好恐怖 有陰影

又係時候貼我阿厚

好可愛 好掛住豬豬建厚
佢最近靚仔左好多

William主動話幫細佬捱打 真係好感動
雖然william最近調皮左好多
但去到關鍵時刻還是小天使

開始消咁d baby fat
變靚仔了~

william放屁嗰part好好笑

呢集本本好搞笑
佢最近呢兩期講野個音好可愛
特別係上期番屋企食麵個段

今集冇gary？

冇呀

呀ben學敬語好可愛yo

Samyoyo

Thank you yoloop左好多次

呢到可愛到loop左勁多次
仲有佢嬲夫子唔比野佢食嗰到
點解可以咁可愛嫁
Btw好開心呀 冇諗過呢到咁多人有睇超回
我由三胞胎開始睇 最中意大韓
睇到而加最愛威本
超回真係我每星期嘅動力！！
希望建娜快啲回歸啦 好掛住佢地

原來有人同我一樣咁諗

我都係咁諗haha!! 傻傻地咁幾可愛
可能足球員都係特別有魅力 好似大發老豆咁

但建厚老豆多左份戇直 好正
成個Feel都係好老公樣

睇Anna ig 見到豬豬講嘢條片勁得意

不過直覺覺得佢哋應該唔會上返車

唔好呀我仲想睇建厚由bujibuji變到識講好多野
想睇天使娜恩點錫兩個細佬想睇baby park長大

咁我覺得大發老豆型好多

大發老豆型過好多韓國明星

呆呆地 但係又好錫老婆仔女
畏高但又會陪個囡行吊橋/玩摩天輪
重要係國腳

好正

見啲大陸粉絲係度鬧超回話最近成日搞喊ben
話跟夫子學野係冇用

但我覺得夫子好正
ben 仲話夫子係佢嘅愛

覺得夫子好鐘意Ben

由開播追到依家
最鐘意大韓同書言
鐘意大韓到開左ig account 不過已荒廢
依家厚厚同ben都好可愛

三胞胎三個都好得意但我都係最鍾意大韓，好有哥哥格，宋一國去捉民國萬歲個陣，佢永遠都會幫爸爸睇住個背囊

又唔扭計又唔喊
永遠都係貼心好寶寶

啲大陸fans仲會屌william鬧ben

上次生日會果次

Ben 想喊但又忍住果陣個嘴仔郁郁下好可愛

仲有摘花個次班大陸人真係好無腦

有追開星既都知支那既毒唯文化幾咁勁 只係估唔到連睇細路仔都會咁
究竟有幾黑心先會罵一個咁可愛既小朋友

真係好得意想喊又忍住唔喊個樣

ben呢期講多左野 好得意早兩日睇返will呢個歲段既片 又係勁得意

willben集集都咁有戲 睇到一路笑又一路眼濕濕

想知個私塾老師有無真係打過超回細路 定都係做下樣

新足球員個對仔女都好正，個細佬啲表情好盞鬼

佢把聲真係好奶
喊嘅樣顯到佢更加可愛

應該做樣啦 呢個老師小愛個陣已經出現 合作左咁耐應該唔會打啦

幾時開左po 留名先
大家對據本論有咩感想

今日嘅BenBen 又大隻個咗

做樣啦 以前三胞胎喊佢會抱住呵番架
如果真係打細路D明星仲點肯比自己仔女去

啱啱上YouTube睇返三胞胎同小愛去私塾
個老師好似淨係嚇佢地唔學好禮儀就冇得返屋企
同埋大韓民國食飯食淨咗就罰佢地企 因為一開頭講咗食幾多拎幾多
利申上緊堂飛住睇 可能睇漏/記錯

有一幕係係教室入面唔知民國定萬歲唔聽話比老師話, 然後無比人話果個跟埋一齊喊
然後老師有攬住佢呵番 印象中好似係咁

有啊 民國畫花咗張枱 跟住比老師話
不過嗰個係另一期另一個老師

同場加映大韓安慰民國

大韓真係乖到令人好心痛

其實我覺得 sam 迫 William 屙屎嗰度做多咗
正常父母應該唔會咁迫仔女屙屎掛

可能有時係父母做d lead 睇下仔女點反應

父母一時時有劇本我估?

仔女可能就係其他人比d提示/建議佢地咁

我覺得最搞笑係啊ben話唔忍然後撕咗張紙佢

William 好似由細到大都便秘得好嚴重
唔知係食得少菜定potty training出咗事

我記得 佢地細個睇個韓醫
話ben 體質好 食得又痾得
但 William 就麻麻地 要成日按摩下個肚

可能係ben咩都食 William 見到菜就挑走佢所以咁
而家ben都大力過William 啦

ben 由唔知幾時開始
已經成日搶贏呀哥

仲要教唆哥哥姐姐一齊撕

撕完仲自己畫過張新嘅

其實有無人覺得啊sam做多左？
即係好似佢地既家庭好劇本唔似其他家庭咁係自然發生
同周圍去玩既插曲
但sam就次次都好似教育電視咁 要教育啲野咁

教啲野係岩嘅我就覺得冇問題嘅
不過我估係大家都比左育兒王稱號佢就變左行哩個路線

我以為佢會撕埋william果個

今集ben앞으로 나와邊行邊喊好得意

放送人「Sam Hammington」25日在MBC廣播節目《我是女性時代的梁熙恩，徐京錫》(以下簡稱《女性時代》)中公開了兒子威廉，本特利的育兒秘訣。

Sam Hammington當天做客《女性時代》節目時笑著表示，威廉是今後用語言吃飯的朋友，本特利是靠力量吃飯的朋友，如果兩人齊心協力，那將是很危險的。 接著，他補充道：「威廉是一個很感性的朋友。 本特利的運動神經和飲食和我有點像。」

Sam Hammington稱贊了威廉和本特利的友愛，說「我們的孩子們也會打架」，「打完了也會說‘對不起’，然後抱抱親親」。

他說：「特別是我不知道為什麼，威廉有時也會說‘本特利是不是太可愛了’，然後突然坐在沙發上，抱著本特利親他。 就是兩個人的關係自然而然地(那樣)。」

最近出版育兒相關書籍的Sam Hammington對育兒方式表示「我害怕的時候非常害怕」，「有話就直說。 做錯事時就說我做錯了，無條件要道歉，抱抱，親親，就不會拖泥帶水。」

Sam Hammington補充說，「育兒沒有正確答案」，「如果有適合我們家的方法，也可能完全不適合其他家庭，建議一下，給自己的孩子做一些適合的改變就行了。」

Sam Hammington說：「在韓國生活，我覺得韓國的禮節非常重要」。接著他又補充道：「因為要理解(澳大利亞和韓國)雙方文化，所以說實話，站在孩子們的立場上可能會有些混亂，但從我們的立場來看，禮節和社會性是最重要的。」

DJ徐京錫(音)插話道：「有傳聞說Sam Hammington先生很有禮貌」，「《真正的男人》時也180度打招呼，嚇了一跳」。Sam Hammington還暗示說，他正在為威廉，本特利的弟弟（妹妹！！）努力中」。

感覺以前 d 片佢無咁多教育野
不過我淨係有睇sam 一家所以冇得對比
但我都覺好似好多道理咁 haha

可能每家教掛
同埋始終外國人 可能佢驚文化唔同希望執正 d
但如果sam 平時都係咁教既話其實都好呀 我覺得
態度正確

段片睇左十幾次

我覺得個劇本應該係sam同製作組plan定個日要做d咩
並唔係真係有哂情節對白咁

同埋sam教育係外國人style 比起亞洲父母用把口教規矩
更加傾向係體驗教育
其實有時上YouTube都會搵到呢類外國家長教小朋友既片
你睇willben兩個咁善良懂性 就知sam平時教育係做得好 而唔係淨係節目做show

不過都可能係William本性就善良

William 真係小天使嚟
對人好 nice又錫細佬

新個集細佬一驚就攬住 William 喊
呢d係最真實既情緒 冇得演戲嘅

Jam Jam 開咗ig acc

已follow

生個仔似William女似娜恩就人生完滿

Sam yoyo

我覺得夫子都好有喜感
本佢以為冇得食而爆喊個到 夫子佢摸額頭個表情好好笑

大陸人零舍玻璃心
煩到
成日話william點點點 話佢講大話 出賣細佬

大佬人地兩個加埋都唔夠6歲 你想佢地點

見到本本另一面 笑死

呢個節目中文叫咩?

叫 便利餐廳
有李英子做主持嘅，之前will ben好似有幫手拍過開播廣告

各位姨母早晨

夏英

佢哋一家四口真係似樣得好誇張
完全餅印

第一次睇嘅時候係度諗點解個仔同女可以同佢老豆似樣得咁交關真係倒模咁款

但我覺得夏英而加愈睇愈似佢媽媽

咪係仲要講到william對ben好差咁
明明睇到既只係佢地生活既少少

William:我有三個女朋友

朴柱昊係咪要做youtuber

希望會拍埋娜建上youtube

佢地似唔會再番去做超人回來了

William:我有5隻手指點解淨係可以戴一隻情侶戒指嘅？？

走個陣都拍到下車咁款

又考姜好記憶力， 今次再難啲!

我覺得anna 唔係幾鍾意啲小朋友上節目

娜恩剪左頭髮

我聽到呢句都爆笑左
Willliam個腦真係轉得好快

短髮都好靚
娜恩係贏在起跑線上既女仔

我覺得建娜vely係perfect family
有冇人有同感?:p

我都覺

有呀有呀

佢上集同個女仔fd子攬埋一齊
俾老師見到話 男女七歲不同席
will話我係五歲 呢下真係

五歲呢個真係經典

同感
好似Baby É出世到依家都無放過樣上ig

仲有
足球員都應該好多訓練 未必有咁多時間拍

依家先發現呢個討論區
平時叫啲fd睇 佢哋都唔會理我
終於有得圍爐
我真係好鍾意建厚豬豬
期待返嚟嗰陣會係三姊弟一齊返嚟

建厚笑一笑 世界更美妙

每次見到建厚笑都會跟佢笑埋一份

眉眼真係生得好靚

好似修左眉haha

好想知建厚宜家識講幾多野

好羨慕佢條眉唔洗修都咁靚

1:40 ben上節目，唔俾拖，自己走左去

補gif

新圖檔太大，咁補舊圖

無眉姨母表示好羨慕豬豬條眉

唔知到時會唔會show baby É 嗰樣呢

想問anna ig係咩名？

msannapark

William同bentley 仲上過咩節目？

Anna生仔前兩日都去接老公機 好勁

冇樣 不過有名

中文應該係植宇
法文名真係唔識讀

真宇應該啱d 植好似有sk音
法文依然唔識

又或者係振宇

點解去到baby É嗰名就咁難讀

Bentley 好cute

Bentley 與menu 的愛情故事

나의 사랑~~~

120同119好可愛

啱啱發現詩安屋企都開左YouTube channel

見到佢食野咁污糟，
強逼症發作想幫佢抹嘴

係
好想知呀sam一日要幫佢哋洗幾多次衫

小好真係好聰明成三個禮拜前都記得

睇台灣新聞係振宇

Ben ben越嚟越cute

睇到起雞皮

究竟全盛時期嘅鷹岩洞威廉五世可以有幾多個女朋友
連正印珠賢 影過結婚相嘅拉媛 初吻泰拉 同埋娜恩姐姐都唔記得
btw智娜係邊個

啊哥食女
細佬食野

最好笑係佢數完 Ben ben話太多
然後Ben ben對個童星又講我的愛 外賣單又我的愛
到Willian話佢多

邊集

屌 痴線架

想像唔到佢個腦記野係點記

我淨係記得思彬係個bb 女

但荷律係邊個

上集一齊去讀書嗰個

ohhh 攬埋一齊然後老師話7歲唔可以但 William 得5歲果個!!!!!

竟然唔記得咗珠賢

sor 無乜記性唔記得d 名....

淨係記得思彬 so qq

細佬咁大食唔知第日食幾多女呢？

唔係講緊你
想講william 我講得唔好

唔緊要
哈哈原來我睇錯左
你講緊珠賢我睇咗做荷律

成日睇過龍

jam jam好得意
好重視老豆條腰

最新依集呀

珠賢係鴕鳥嗰集嗰個
William應該淨係見過佢2次
唔記得都唔出奇
思彬真係好得意 仲以為佢會固定

今集照顧威本個小朋友之前成日上節目講自己條女

咁快又散左

係明明喺認哥度表白過架嘛

上上集william講完急尿ben即刻變樣都好好笑

William身邊啲女仔都好靚好可愛

佢上happy together仲話之前因為太忙散左又再復合 點知最後都係分手

好在BEN淨係對美食有興趣
2兄弟都咁識冧女嘅話其他男仔點算

記得之前ben 響 KBS攞獎個集
聽到 jam jam(好似係) 嚟好興奮
見到 jam jam 嚟諗住攬下佢啦
點知比 William 搶曬fo 冇得攬好慘

求抱抱

ben ben 淨係怕醜仔

仲係***

佢地真係好可愛睇佢地既片都會心情好好

呢排本本真係可愛到癲
今集係到搵咕咕都好可愛

同媽媽簡直係餅印

似老豆多啲喎

兩個都似
因為原本兩公婆已經餅印咁樣

我越嚟越鍾意夏英
真係好可愛

超回有無話會停拍/停播
呢個時候仲要班細路拍攝真係唔太好

我都係咁諗
但好似暫時無講停拍
唔知d庫存夠播幾耐

早兩日先係twitter見到路透 willben係樓下公園拍緊

william真係好可愛

想問小好係咪記唔到果25張相？

努力賺奶奶錢

奶粉錢*

佢個招牌笑容

佢呢個髮型kiu耳仔真係好正

好鏡意ahhhh🥰🥰🥰😍

牙厚好似大個仔咗好多了
仲未番嚟

Ben啲語氣真係好q
今集食雪糕句”un嗲”

大頭Ben又kick住

好想摸下佢個頭仔

唔知佢依家可以講到句子未呢

兩兄弟奶音都好qq 成日係youtube返睇William 兩三歲個陣啲片

我覺得William 明明有潛質做靚仔 但呢個髮型真係諧星既髮型

佢話佢夢想係做gag man

我記得細個佢抓周係抓到個波
佢爸仲好開心咁話佢會培養佢做運動員

靚仔gagman

但sam細個個陣都同william都幾似樣

希望佢地大個可以fit過sam爸爸啦

William應該可以 但係Bentley咁鍾意食大個好可能好似Sam咁

但William 便秘會變大肚腩

咁又係佢便秘個肚仲大個Bentley

佢個肚同佢個一樣咁大咁
反而啊ben高左之後肚腩平啲

呀ben有腹肌

史上第一個透過食野訓練腹肌嘅男人

食得多又郁得多

食得快屙得快

補返張建厚笑.gif

本本啲手腳真係好長
長高左啲BABY FAT都少左

我睇到好冧 由心入面笑出嚟

好鍾意佢揸住花花個幅

想要本本送既花

呢排好多代言圖

希望Ben唔使再食外賣單

但係呢個頭成個佢呀媽咁 如果剪短頭髮會唔會好d

又自己出來賺奶粉錢了
好可愛

佢長高左之後就瘦左好多
佢而家同William差唔多高

一定要咁既姿勢屙屎好搞笑

短髮太靚仔 大家會忽視左佢既搞笑能力

見到吃特利就即刻食慾大增

食外賣單其實係唔係減肥招數嚟😂😂😂😂😂

希望老豆個channel影多d仔女

個次其實都做左好多回顧

無人討論will ben劇本事件?
狗鼻上既花瓣方向改變

討論完好耐
追po喇你

雖然william 既笑容同髮型都同其他小朋友唔同

但係!!!! 我覺得真係好襯佢 好可愛呀!!!!!!!!

尤其是係佢d 頭髮繞耳仔個下
真係超級極級迷人囉!!!

今次賺嘅錢夠佢嗌好多次炸雞同pizza喇

個預告搞到恐怖片甘

仲似畫報過廣告嗰啲

呢d片係咪呢排拍 其實佢地係街拍時唔戴口罩係咪好危險

見啲VJ同PD拍野時都有得戴

搞到似Anna belle 咁

佢每次食野件衫都好似打完仗咁

Ben: “我的愛“既合集

笑眼夏英

今次算好乾淨
可能深色衫睇唔出有幾污糟

超回有納涼特輯嗎？

好得意啊

好得意

其實黃色果啲咩黎

啱啱用電話睇都覺得件衫無乜嘢

而家用電腦mon 睇發現件衫都幾多漬下

氣球

姨母們來了

其實ben ben同威廉轉下髮型應該會靚仔好多

認同 想佢地剪短多啲唔知點解啲韓國人咁鍾意將佢哋啲仔頭髮留長然後前陰剪到齊輯輯同勁短

我覺得幾得意啊

但佢哋個樣都唔差 可以試吓剪短頭髮睇吓靚唔靚仔
我最想睇吓william剪短頭髮會咩樣
之前時可剪短頭髮又係靚仔好多

點算我覺得呢個菇頭好襯 120

119 個眉上劉海都好可愛 好減齡
凸顯大額頭

Siha 同 William 都好襯茹頭

到時引死女

時河得咁短時間睇到佢都覺得差距好多 靚仔哂
William剪短應該都會好靚仔
剪短仲多女朋友

十隻手指十條女

私熟嗰集william攬住嗰個女仔叫咩名 好cute

荷律

距有無ig account嫁, 我search唔倒

Benben真係好撚cute唔開心嗰陣睇佢一流

眼大大好靚女

其實睇william帶帽就知佢短髮會靚仔好多

Ben斜陰係高冷靚仔 但平陰就更可愛

我中意呢啲頭多啲 長頭髮實在係同佢呀媽餅印

睇返佢bb個陣真係好得意

光頭ben

大個咗先剪短 e家要行可愛風

勁鍾意睇光頭 ben !!!
佢一食野就笑

好耐之前三胞胎出左無耐 覺得好吸引
就由第一集開始睇 趁sem break追進度
然後就開始集集睇 到而家都出黎做野兩年幾了

好鐘意書言書俊 真係睇住佢地大

william 戴 cap 好型呀!!!!

ben ben 斜陰好斯文 之前花旗裝好英氣

btw William 細個果陣花旗裝都好靚仔

明明兩個咁靚仔依家就局限左係得意到
Ben 個頭成個中學miss話要人用碗剪頭髮咁樣

荷律係william 幼稚園啲朋友黎 爸爸媽媽應該係普通人

真人版熊啤啤

荷律絕對有潛質做童星

佢聽到william 話鍾意佢之後個表情真係

佢同佢阿哥都有潛質

佢喺“忍”嘅時候嘅單眼樣都好jeng

想要感謝

荷律真係好靚又可愛
同佢哥一樣都好有教養

借問Willben上集個個食野節目叫咩名？
想睇全集

中文好似叫：新品上市 便利餐廳

民國細細個已經表情多多

有冇人有睇到？
想知佢哋出場多唔多

個髮型係而家呢個歲數先 carry 到

大個就唔得啦
所以而家可愛 d

大個就靚仔chok 足幾十年

咁又係 大個啲剪短頭髮 姨母我一定沖過去錫佢四五啖 係靚仔

本特利豬豬ig新相

面豬登圓咗

有啊哥真係好 1M感謝由哥代勞

比佢講可能講：我嗎？腥q

甜到

有聲

Sam仲想生個女 但依家可能仔仲sweet過女
把聲

有無睇朴柱旻新嗰條YouTube 片
笑死 比人認得之後開心到

昊**

benben 依家講嘢叻咗好多

竟然有歐洲人認得

anna第二日生仲可以走出去食野好勁
朴柱昊個開心樣anna 都頂唔順

宜家講到안녕하세요 成句 之前只識講 하세요

佢真係好開心
：有人認得我呀 之前踢波都得好少人識我炸
Anna: 得啦知啦

好得意呀 成個包咁

啱啱發現呢個po lm先
Benben真係好可愛 集集見到佢都想瘋癲攬住佢黎錫

荷律啲表情真係好正

thank you yo

sam yoyo benben 俾人鬧個樣可憐 但係好得意

我就係睇到依集앞으로나와嘅cut決定開始追

佢一直喊我就一直係到笑

我鍾意william係俾鴕鳥嚇完識嗰位珠賢

出去玩定拍野？

姜好剪左頭髮都靚仔左好多，
好想willben都剪個呢d靚仔髮型

如果ben平時好像姜好呢個都齊小小蔭得黎有d層次，我覺得都仲易d接受, 唔知ben剪呢個髮型會係點？

ben個種齊蔭真碗蓋住黎剪咁，次次見到ben頭髮長左靚仔左就好開心，但好快又會被剪短

我鍾意舊髮型 得意啲

短頭髮靚仔好多

下
我一直笑
但最後睇到威哥就喊左

我都鍾意舊髮型
覺得新髮型太短有啲怪

ben ben 點解個頭好似又菇左咁

btw 口罩唔可以咁樣戴
好多菌ga ben ben!!!!

新人留名
我睇緊有娜恩嘅集數
真係好靚女

有冇人同我一樣
唔鐘意睇都慶完一家
個仔煩L到呢 又樣衰

睇埋我建厚豬豬啦咁可愛

個仔冇乜好感 不過個女好可愛

建厚豬豬都好可愛
同ben一樣超為食

個女都...有啲樣衰...似老豆

就算唔鐘意都唔好對d小朋友咁大惡意啦
直接skip左佢咪算

唔食咁多點keep住個肥肚腩仔
個肚腩真係好想咬啖

咁得意都唔中意
個仔其實都好sweet好錫呀媽架

個仔係sweet嘅 但冇禮貌喎
有集係頒獎典禮
所有小朋友喺間房玩
佢一見到William就問人幾歲
話自己6歲
6歲就成個老屎忽咁認屎認屁 cls

我覺得佢哋好搞笑喎

韓國文化嚟
不過我都覺得個仔麻麻地，太似老豆咁厚面皮，佢老豆又成日係節目暗示色情嘢，破壞咗個節目
不過個女都幾得意嘅，唔靚女但係笑得好甜

6歲都咁就食蕉啦

冇錯 厚面皮到癲
佢老豆又係煩膠
佢唔啱做旁白 下把位先啱佢

咁佢都得六歲姐 自己六歲都唔得成熟啦
小朋友好多時都會因為覺得自己大個仔就會大聲啲
由其係韓國咁重視年紀嘅國家 有時對方大你十個月都話自己係呀哥

呢個真 呀媽問拉麵幾錢 佢話夜晚計錢個到
明明個氣氛咁sweet就拉咗去色情嘢到 破壞哂
仲有個仔係現場 大個咗諗返一定覺得尷尬

威本最新果集又整左個情景劇

睇個小朋友節目 你駛唔駛咁大怨氣仲叫人食蕉

佢屋企真係好忙 日日都有新野

係唔明佢全家有咩睇頭
靚仔、醒目仔、可愛、綜藝感
冇樣中喎大佬
同呃飯食有咩分別
好心個監製直接skip咗佢全家啦

延宇見到偶像個反應笑左

唔洗理佢啦直接block就得

btw係咪有一集講個仔仲同呀媽一齊沖涼
唔知係咪睇錯 有冇人可以話我知

個小朋友先6歲
用下個腦都知其實係父母家教問題
小朋友係一張白紙黎
洗唔洗咁講野
我都好認同你地鬧個老竇有問題
但點解要拉埋小朋友落水

唔係呀嘛我冇睇到喎 咁恐怖
個仔大哂架啦喎

啱啱睇完，笑咗
以為隻bb公仔有古怪野

以為又係sam嘅育兒方法嚟 結果...
見到房入面個飯糰冇咗已經知實關ben事
成集剪輯剪到安娜貝爾咁
btw隻公仔好恐怖...冇扔到係咪以後都會見到佢

啊ben成日都神助攻
果次William 以為ben飲醉酒果次真係
不過老實講 我係佢地老母真係會激死
匿係衣櫃食野都有

Sam喺咁轉呀ben嗰到笑死

係*

個下我都嚇左一嚇
小朋友眼中真係恐怖

工具人-本特利

本本大個左後性格真係鮮明左好多
又愛吃/貪吃
孝順
腹黑

但佢而家好開朗，好多野講
偷野食會開心咁話 「一定好好食」
又會對住搽左lotion（茄汁）既120公仔講話「好漂亮」

真係好可愛好有朝氣♥️♥️
120訓著個樣都好似天使咁

每次睇完佢地都好治癒

想咬佢蘿蔔腳

其實唔鍾意睇可以飛左佢 唔洗咁激動
利申覺得佢地全家好sweet好搞笑

120瞓覺嗰樣真係好得意

最尾 william 訓覺果時d 食野聲究竟邊個整架

童話式瞓覺姿勢
佢瞓醒咪同sam講發生咩怪事嘅 講到瞓覺嗰陣又會擺呢個姿勢 真係超可愛

其實係
小朋友黎姐 唔使咁惡意嘛
上次人氣選擇夏英唔揀延宇 延宇個反應笑死我

剪輯姐應該
一係ben一係攝影師

佢手臂仔都好多肉

有冇人覺得建厚好似粒棉花糖？
有種軟腍腍嘅感覺

面珠登啲肉
好鐘意佢扎辮嗰look 好似d貴族王子咁

塊面啲肉真係好林

依家大個仔咗面仔冇咁多肉 但係都好得意呀

扎辮嗰陣係貴族王子
唔扎辮嗰陣係花美男

厚厚同娜恩個咀形都係w 形咁
好萌好可愛

個頭夾住花同雞仔好得意

插花同風車依兩個都好得意

不過無論建厚做咩我都覺得佢好得意

其實係咪真係會拍埋對手扎住瞓🤔

建厚依家姨母見唔到你 日日睇返舊相炸
幾時返黎

佢返來應該識得講完整句子

好唔捨得呀豬豬咁可愛同佢要分開咁耐
最衰個爛鬼武漢肺炎 好唔想錯過佢成長片段

willben今集又係電影咁

小好個邊有d悶 幾集都做差唔多既野咁
不過小好真係好叻

Willben今集令我諗起陶瓷娃娃潮文

扮牛牛🐮

寶貝好乖

越大越似老豆

想要！

真係好想佢快啲剪頭髮，依加個頭好老積剪左一定更可愛靚仔

重溫光頭Ben

benben就係屋企整野食
啊哥就去朋友仔屋企玩

對Ben Ben嚟講 食嘢永遠都係第一

Ben 屙屎個樣

真係要剪下 就快過眉啦

呢個髮型同佢呀媽一樣

好好笑 William 個手勢係咪話臭？

小好同Jam jam 好似青春偶像劇咁嘅情節

小好係咪冷都男jamjam 主動拖埋手佢都唔理佢 仲話jamjam 唔靚
小好咁樣點溝女

小好有朴導演就ok

係咪朴導演係面前影緊佢 所以佢要冷待jamjam

姜好好聰明 見到佢就諗起以前昇材

昇材好聰明好可愛
最記得係 佢喺唔知咩傳統村到見到幾個假嘅乞衣之後 俾哂自己d食物同錢佢地

喊哂口嗰樣真係又乖又搞笑

仲有唔俾老豆燒蝦

要跟william學野

小好對朴PD好專一

首爾牛奶代言！！！

咁佢以後喺屋企拍節目時咪唔可以飲其他款牛奶

之前係因為GD上節目探haru所以先有留意，之後發現三胞胎勁可愛就追到宜家，佢地下車勁唔捨得
宜家就最主要睇william benben，有時send d片比屋企人睇，搞到佢地都追，都話哥哥勁乖，細佬勁可愛又靚仔
btw 呢個係一個兒童節目，就算演出上剪接上劇本上有出現過問題，希望大家都少一啲批評，有得睇一班咁可愛嘅小朋友就已經足夠
支那嗰班畜生就算9數啦，乜9都鬧 弱智

正面啲黎睇 佢地可以慳牛奶錢

今期威本預告最後有啲爭執
我見啲支那話到時彈幕一定又嘈
心諗人地兄弟班支那又嘈
真係咩都鬧一餐
睇番佢地個爸爸去那兒

班支畜鬼有兄弟姊妹咩，一孩撚

屌真 我都成日覺得佢地冇兄弟姊妹
根本唔明兄弟姊妹之間個種相處模式
已經唔同佢地計剪接 小朋友鬧下交有幾閒
都唔知佢地嘈乜春

建厚豬豬已經係個美少年
好掛住佢哋

係 剪左短髮靚仔左好多

真係好靚仔 希望Anna up多d相比我地睇

姨母出動

少爺仔建厚豬豬

個樣都大個咗好多

唔知豬豬個肚腩仔仲喺唔喺度呢

成熟咗 眼神~多咗份憂鬱